班傻佬立完蒙面法依家仲激烈 諗得出條友政治智慧真係奇低

成件事因為人權問題而起

解決方法唔係釋除人權干擾質疑

而係做更多野去打壓人權

極權政府真係唔係用腦諗野

幪面法係前菜，目的係之後嘅緊急法下任意設定嘅法律，如：23條、送中法（香港監獄滿，要支那幫手處理）、更多你意想不到嘅惡法

佢有兩手準備
一手係想前線升級 巿民切割
如果都係唔切
就有另一手牌
就係打開口牌, 緊急法會越用越密
俾機會外資走 然後閂門打狗
令外資傷害減到最少
妄想打完 回復平靜後外資會乖乖返黎繼續發財

平靜完都係會再上街
叫佢地早d訓發夢好過

而家，尃搞街坊。宵禁咁

你即係話湯渣11弱智姐

佢哋根本係想更激烈合理化鎮壓
同煽動人民仇恨

大陸最叻鬥爭

呢場運動
恐怕唔會有完既一日
攬炒完 香港無晒利用價值
就直接新疆化
而前線 勇武就會變遊擊隊